finn lau 40M收入4張暗花 , 歷史地位追過gphone未

如題

55

定狗仆街啦

你係雞

死白痴

賓志合力 又撚到定仔狗咁

佩仲未現身

佩入左攬炒團隊

佢賺咗錢會唔會分返畀三劍客

佢用嚟養世清